首歌我練左好耐下，比啲面睇下條cover好冇？

當比我圍下爐
我冇自動吸客系統

自己推下先

再自推下先

自推

自推先

勁

多謝巴打

有啲料 加油

努力修行中

不要再說了.jpg

啲手指好勁 喺咁轉位
利申 完全唔識

手指好快

練咗幾耐 呢首歌

呢首正喎beethoven moonlight 3rd

斷斷續續都有4個幾月
記性唔好，記譜都記左極耐

都幾犀利 巴打本身有夾開band?

本身都諗住只係撚下首歌
不過見youtube港台澳都冇人cover過
3個亞洲cover都係支那既
所以就諗住拍番個

推

有呀，啲indie仔野咁
不過我果隊孤兒仔band黎，出得果幾次show
埋唔到堆

開心share下得唔得 想聽下

Ok呀
雖然應該都未必岩巴打你聽，非主流野

幾正喎 已follow

多謝哂巴打